尖沙咀危地

彌敦道一條大路，水炮車推過黎就玩完
不如去下第二到shopping ，過港島又好 去邊到都好。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

彌敦道先易避！出水炮車入小街入商場就ok
彌敦道好多橫街小巷

水你老母